# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-11-19 12:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-20 16:27+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"

msgid "Sitebot Console"
msgstr "站点机器人控制后台"

msgid "Sitebot Used to perform tasks distributed by the site"
msgstr "站点机器人用于执行站点下发的任务"

msgid "* Every 5 minutes pull site files to local"
msgstr "* 每 5 分钟更新站点文件到本地"

msgid "View Public Key"
msgstr "查看公钥"

msgid "You can set the robot's public key to the authorized_keys file in the .SSH folder of the host so that the robot can log in to the host without secret."
msgstr "可将机器人公钥设置到主机的.ssh文件夹的authorized_keys文件中，这样机器人可以免密登录到该主机。"

msgid "Site Connection"
msgstr "站点连接"

msgid "3D Preview"
msgstr "3D 预览"

msgid "3D document viewer is only supported on Windows"
msgstr "3D 文档查看只支持 Windows 平台"

msgid "3dpreview"
msgstr "3D 预览"

msgid "A file with the same name was found when uploading the file"
msgstr "文件上传过程中发现已有重名文件"

msgid "Abnormal domain name resolution"
msgstr "域名解析异常"

msgid "Activate SyncPlugin"
msgstr "激活同步插件"

msgid "Activation fails"
msgstr "激活失败"

msgid "Adjust logging output"
msgstr "调整日志输出"

msgid "All downloaded files"
msgstr "下载的所有文件"

msgid "All files of category"
msgstr "当前显示的类别"

msgid "All status"
msgstr "全部"

msgid "All {0} files processed"
msgstr "共{0}个文件全部处理完成"

msgid "Already deleted"
msgstr "被删除"

msgid "Sitebot"
msgstr "站点机器人"

msgid ""
"Sitebot\n"
"Version {}.{}"
msgstr ""
"站点机器人\n"
"版本 {}.{}"

msgid ""
"Sitebot\n"
"Version {}.{}{}"
msgstr ""
"站点机器人\n"
"版本 {}.{}{}"

msgid "Sitebot Error Report"
msgstr "站点机器人错误报告"

msgid "Sitebot Task detail"
msgstr "站点机器人任务详情"

msgid ""
"Sitebot can offer more powerful upload, download, folder "
"synchronization and other functions, is used to strengthen web browser"
msgstr "站点机器人提供更强的文件上传、下载、文件夹同步等功能，用来弥补浏览器功能的不足。"

msgid ""
"Sitebot cannot detect editing of \"{0}\", have you finished editing "
"this file?\n"
"Please leave this message until you've finished editing. (Modification "
"made to this file during this period will be uploaded)"
msgstr "助手无法检测到\\“{0}\\”的编辑，编辑完成这个文件了吗?请在完成编辑之前留言。(修改在此期间制作的此文件将被上传)"

msgid ""
"Sitebot cannot sync files with this site. You can either downgrade "
"Sitebot or contact system administrator to upgrade this site."
msgstr "站点机器人不能与此站点进行同步。您可以安装旧版站点机器人或联系系统管理员升级此站点。"

msgid "Sitebot commandline mode"
msgstr "站点机器人命令行模式"

msgid "Sitebot has automatically changed to use the following ports instead."
msgstr "已自动切换为以下端口"

msgid "Sitebot has started"
msgstr "站点机器人已经启动"

msgid "Sitebot is connected to the following sites, you can open notification."
msgstr "站点机器人已经连接到以下站点，可开启新消息提醒"

msgid "Sitebot is unabel to exit now"
msgstr "站点机器人暂时不能退出"

msgid "Sitebot launched"
msgstr "站点机器人已启动"

msgid "Sitebot messaging"
msgstr "站点机器人消息提醒"

msgid "Sitebot port conflict"
msgstr "站点机器人端口冲突"

msgid "Sitebot troubleshooting"
msgstr "站点机器人疑难解答"

msgid "Sitebot: task \"{}\" finished"
msgstr "站点机器人: {} 任务完成"

msgid "Authentication failed"
msgstr "激活失败"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Auto run at startup"
msgstr "开机自动启动"

msgid "AutoVue (v20 and newer) is not supported"
msgstr "不支持 AutoVue v20 及以上版本"

msgid "Batch download"
msgstr "下载"

msgid "Batch upload"
msgstr "批量上传"

msgid "Both created"
msgstr "新建冲突"

msgid "Both modified"
msgstr "修改冲突"

msgid "Broken connection"
msgstr "断线"

msgid "Build"
msgstr "Build"

msgid "Build on"
msgstr "构建于"

msgid ""
"Can not use explorer to open the webfolder, but you can open explorer "
"manually"
msgstr "无法通过资源管理器打开映射盘，你可以手动打开"

msgid "Can't auto-upgrading"
msgstr "无法自动升级"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cancel upload"
msgstr "取消上传"

msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

msgid ""
"Cannot sync with this site. You can either <a href=\"#\" "
"onclick=\"get_assistant()._fail_callback(); return false;\">downgrade "
"your Sitebot</a> or contact your system administrator to upgrade this "
"site."
msgstr ""
"无法与此站点同步文件。您可以<a href=\"#\" onclick=\"get_assistant()._fail_callback(); "
"return false;\">安装旧版本站点机器人</a>或联系系统管理员升级此站点。"

msgid "Category"
msgstr "分类"

msgid "Click to download"
msgstr "点击下载"

msgid "Click to visit"
msgstr "点击访问"

msgid "Click to {}"
msgstr "点击 {}"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Completed"
msgstr "已经完成"

msgid "Concurrent ports conflicted"
msgstr "站点机器人并发端口冲突"

msgid ""
"Concurrent ports conflicted, Sitebot has automatically changed to use "
"the following ports instead."
msgstr "站点机器人并发端口冲突，已自动切换为以下端口："

msgid "Conflict"
msgstr "冲突"

msgid "Conflict not resolved"
msgstr "冲突未解决"

msgid "Conflict resolved"
msgstr "冲突已解决"

msgid ""
"Connections will be created during folder uploading and "
"downloading,Operate files in desktop, sync to the site easily."
msgstr "建立站点和本地文件之间的关联，在桌面操作文件，轻松同步到站点。"

msgid "Content Duplicated"
msgstr "文件重复"

msgid "Content duplication process"
msgstr "文件内容重复处理"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Continuous upload"
msgstr "断点上传"

msgid "Copy all logs"
msgstr "复制全部日志"

msgid "Count"
msgstr "数量"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create Syncfolder"
msgstr "创建同步区"

msgid "Create shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Deleted items"
msgstr "已删除"

msgid "Desktop assistant connection"
msgstr "站点机器人连接"

msgid "Desktop assistant connection is existed"
msgstr "站点机器人与站点连接已存在"

msgid "Desktop assistant connection is failed"
msgstr "站点机器人与站点连接失败"

msgid "Desktop assistant connection success"
msgstr "站点机器人与站点连接成功"

msgid "Detail"
msgstr "详情"

msgid "Detailed build info"
msgstr "详细版本信息"

msgid "Detele"
msgstr "删除"

msgid "Direction"
msgstr "同步方向"

msgid "Discard change the local file"
msgstr "放弃本地修改"

msgid "Do you want to keep the synchronization relationship?"
msgstr "是否保留同步关系？"

msgid "Document modified by others, prepare to merge..."
msgstr "保存时发现他人修改，正在准备合并..."

msgid "Document viewer"
msgstr "文档查看器"

msgid "Down"
msgstr "向下"

msgid "Down: Download the site file synchronization to the local *"
msgstr "向下：将站点的文件更新同步到本地 *"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "Download again"
msgstr "重新下载"

msgid "Download failed"
msgstr "下载失败"

msgid "Download finished"
msgstr "下载成功"

msgid "Download started"
msgstr "开始下载"

msgid "Downloading {}"
msgstr "正在下载 {}"

msgid "Duplicated"
msgstr "文件重名"

msgid ""
"During the {} process, this folder creates the synchronization "
"relationship with the site to fast synchronization."
msgstr " {}过程中，文件夹和站点建立了同步关系，方便后续快速文件同步。"

msgid "Edit"
msgstr "外部编辑"

msgid "End time"
msgstr "结束时间"

msgid "Error"
msgstr "出错"

msgid "Error detail"
msgstr "错误详情"

msgid "Error details"
msgstr "错误详细信息"

msgid "Error querying duplicate files: {}"
msgstr "查询重名文件出错：{}"

msgid "Error: remote file does not exist"
msgstr "错误: 远端文件不存在"

msgid "Estimated"
msgstr "预计用时"

msgid "Expired"
msgstr "过期"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Failed to connect, license for this site has expired"
msgstr "连接失败，站点授权过期"

msgid "Failed to connect, online user count exceeded limit of site license"
msgstr "连接失败，在线用户数超出许可允许的最大并发数"

msgid "Failed to create locked edit worker."
msgstr "创建加锁编辑任务失败。"

msgid "Failed to download: file does not exist"
msgstr "下载失败: 文件不存在"

msgid "Failed to get the expire date of certificate"
msgstr "获取证书的过期时间失败"

msgid "Failed to get uid"
msgstr "获取 uid 失败。"

msgid "Failed to get uid."
msgstr "获取 uid 失败。"

msgid ""
"Failed to initialize AutoVue, please make sure you have AutoVue installed"
" (v19)"
msgstr "初始化 AutoVue 失败，轻确保您计算机上安装了 AutoVue 软件 (v19)"

msgid ""
"Failed to initialize eDrawings viewer, please make sure you have "
"eDrawings installed"
msgstr "初始化 eDrawings 查看器失败，请确保您计算机上安装了 eDrawings 软件"

msgid ""
"Failed to initialize, please make sure you have corresponding software "
"installed"
msgstr "初始化失败，请确保计算机上安装有相应软件"

msgid "Failed to view"
msgstr "查看失败"

msgid "Failed to write to disk"
msgstr "写入到磁盘时失败"

msgid "Failed. Please make sure you have required software installed"
msgstr "失败, 请确保您计算机上装有对应的软件"

msgid "File Sync"
msgstr "文件同步"

msgid "File does not exist"
msgstr "文件不存在"

msgid "File has not changed, does not trigger upload"
msgstr "文件内容没有改变，不触发上传"

msgid "File name is too long"
msgstr "文件名过长"

msgid "File not found"
msgstr "文件不存在"

msgid "File not found or is empty."
msgstr "文件不存在，或是空文件"

msgid "File push"
msgstr "文件上传"

msgid "File removed"
msgstr "文件已移除"

msgid "File size limit exceeded"
msgstr "文件大小超限"

msgid "File sync"
msgstr "文件同步"

msgid "File sync information"
msgstr "文件同步信息"

msgid "File transfer exception"
msgstr "文件传输异常"

msgid "File transfer information"
msgstr "文件传输信息"

msgid "File viewing"
msgstr "文件查看"

msgid "File with the same name (see attachments) already exists"
msgstr "同名文件已经存在"

msgid "File {} modified during uploading, aborted"
msgstr "文件 {} 在上传过程中被修改，已放弃此次上传"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Filter"
msgstr "筛选"

msgid "Finished"
msgstr "完成"

msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

msgid "Folder sync information"
msgstr "文件夹同步信息"

msgid "Folder with the same name (see attachments) already exists"
msgstr "同名文件夹已经存在"

msgid "Force release"
msgstr "强制解锁"

msgid "Force upload"
msgstr "重复上传"

msgid "Forced upload"
msgstr "强制上传"

msgid "Found a cached local copy of {}"
msgstr "找到 {} 的本地缓存版本"

msgid "Found conflict with {}"
msgstr "文件 {} 发生冲突"

msgid "Free"
msgstr "空闲"

msgid "HTTP Port"
msgstr "HTTP 端口"

msgid "HTTPS Port"
msgstr "HTTPS 端口"

msgid "Handling file conflicts"
msgstr "文件冲突处理"

msgid "Have you finished editing? (Sitebot)"
msgstr "你编辑完了吗?(站点机器人)"

msgid "Here are all the tasks of Sitebot:"
msgstr "下面是站点机器人的所有任务："

msgid "I've finished editing"
msgstr "我已经完成了编辑"

msgid "If reserve the synchronization, it will auto create the site connection."
msgstr "如果保留同步关系，将会自动建立站点连接。"

msgid "If sync status icon does not work, you need to"
msgstr "如果文件同步状态图标不能正常工作，您需要"

msgid ""
"If the above steps do not work,it is recommended to reinstall the "
"operating system."
msgstr "如果上述步骤不起作用，建议重装系统。"

msgid ""
"If the first step does not work, please run this command {} to scan the "
"system and try to fix the broken files."
msgstr "如果第 1 步不起作用的话，请运行 {} 对系统进行扫描并自动修复损坏的文件。"

msgid "Install (Requires Administrator privilege)"
msgstr "安装（需要管理员权限）"

msgid "Install .Net 4.0 runtime"
msgstr "安装 .Net 4.0"

msgid "Install webfolder driver"
msgstr "安装映射盘驱动"

msgid "Install webfolder driver program as Administrator"
msgstr "以 Windows 管理员身份安装驱动程序"

msgid "Interrupted"
msgstr "中断"

msgid "It will not be deleted from your computer."
msgstr "此文件不会从您电脑上删除。"

msgid "Item with the same name (see attachments) already exists"
msgstr "同名项已经存在"

msgid "Last Deal Time"
msgstr "最近处理时间"

msgid "Local deleted"
msgstr "本地删除项"

msgid "Local file"
msgstr "本地文件"

msgid "Local folder"
msgstr "本地文件夹"

msgid "Local path"
msgstr "本地路径"

msgid "Local removed"
msgstr "本地删除冲突"

msgid "Local reserve"
msgstr "恢复本地"

msgid "Locally removed"
msgstr "本地删除的"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Lock"
msgstr "锁"

msgid "Lock failed"
msgstr "加锁失败"

msgid "Locked edit"
msgstr "加锁编辑"

msgid "Locks"
msgstr "锁"

msgid "Login user"
msgstr "登录用户"

msgid "Logout"
msgstr "退出"

msgid "MD5 checksum"
msgstr "MD5 校验值"

msgid "Manual"
msgstr "手动"

msgid "Messaging"
msgstr "消息提醒"

msgid "Messaging on {1} turned off for {0}"
msgstr "{0} 在 {1} 上的消息提醒已关闭"

msgid "Messaging on {1} turned on for {0}"
msgstr "{0} 在 {1} 上的消息提醒已开启"

msgid "Missing parameter"
msgstr "缺少参数"

msgid "Missing system patch: {} and the webfolder driver"
msgstr "缺少系统补丁：{}和映射盘驱动"

msgid "Mount MemoryFS"
msgstr ""

msgid "Mount site folders as disk drives in your computer"
msgstr "将站点文件夹直接映射成桌面磁盘驱动器"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Net Speed"
msgstr "当前网速"

msgid "Netdrive"
msgstr "映射盘"

msgid "Network error"
msgstr "网络错误"

msgid ""
"Network error occurred.\n"
"Please check your network connection."
msgstr ""
"发生网络错误。\n"
"请检查你的网络连接。"

msgid "Network error. Can't connect server!"
msgstr "网络错误。无法连接服务器！"

msgid "Network error. Can't not move anything."
msgstr "网络错误。无法移动文件。"

msgid "New"
msgstr "新增"

msgid "New message"
msgstr "新消息"

msgid "New revision of file {} failed to upload due to quota exceeding"
msgstr "{} 的新版本已经上传"

msgid "New revision of file {} uploaded"
msgstr "{} 的新版本已经上传"

msgid "New task"
msgstr "新任务"

msgid "New task: {}"
msgstr "新任务: {}"

msgid "New version required, upgrade started. Please try again after upgrading."
msgstr "需要新版本，已经启动升级任务。请在升级完成后重试。"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No Proper Programs Found"
msgstr "没有找到合适的应用程序"

msgid "No Running"
msgstr "未运行"

msgid "No conflict"
msgstr "没有冲突"

msgid "No deleted items."
msgstr "没有已删除的项"

msgid "No file"
msgstr "没有文件"

msgid "No file of category"
msgstr "没有文件归属于类别"

msgid "No item in table"
msgstr "表中没有内容"

msgid "No lock"
msgstr "当前没有锁"

msgid "No matching connection."
msgstr "没有匹配的连接。"

msgid "No matching result"
msgstr "没有匹配结果"

msgid "No matching syncfolder."
msgstr "没有匹配的同步区。"

msgid "No matching webfolder."
msgstr "没有匹配的映射盘。"

msgid "No netdrive"
msgstr "没有映射盘"

msgid "No path specified"
msgstr "未指定路径"

msgid "No problems found."
msgstr "没有发现问题。"

msgid "No program could edit {} file"
msgstr "没有能编辑 {} 文件的程序"

msgid "No program could open files with extension of {}"
msgstr "没有能用于打开 {} 的程序"

msgid "No program could open {} file"
msgstr "没有能用于打开 {} 的程序"

msgid "No site connections"
msgstr "没有站点连接"

msgid "No such task"
msgstr "无此任务"

msgid "No sync folder"
msgstr "没有同步区"

msgid "No syncfolder info"
msgstr "没有同步区"

msgid "No task"
msgstr "没有任务"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Not allowed to create script task"
msgstr "不允许创建脚本任务"

msgid "Not finished yet"
msgstr "尚未结束"

msgid "Not started yet"
msgstr "尚未开始"

msgid ""
"Notice: Maybe you should restart your computer to take effect after the "
"installation is complete."
msgstr "注：安装完毕，您可能需要重启电脑，才能生效。"

msgid "Notification"
msgstr "消息提醒"

msgid "Notification off"
msgstr "提醒关闭"

msgid "Notification on"
msgstr "提醒开启"

msgid "Obtaining the remote path was failed."
msgstr "获取远端路径出错"

msgid "Offline"
msgstr "离线"

msgid "One-time"
msgstr "单次"

msgid "Ongoing"
msgstr "进行中"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "Open Sitebot"
msgstr "打开站点机器人"

msgid "Open error"
msgstr "打开出错"

msgid "Open in local folder"
msgstr "在本地文件夹打开"

msgid "Open on the browser"
msgstr "在浏览器中打开"

msgid "Open the location of local certificate"
msgstr "打开本地证书文件的位置"

msgid "Opened"
msgstr "已打开"

msgid "Opening file..."
msgstr "正在打开文件……"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Operations"
msgstr "操作"

msgid "Overrwitted"
msgstr "已覆盖上传"

msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

msgid "Owned by"
msgstr "占用任务"

msgid "Package type"
msgstr "包类型"

msgid "Parameters incomplete or illegal"
msgstr "参数不完整，或值非法"

msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

msgid "Permission denied. Please visit via loopback address."
msgstr "权限不足。请通过环回地址访问。"

msgid "Please contact your network administrator to check DNS"
msgstr "请联系您的网络管理员检查 DNS"

msgid "Please follow the instructions below to fix it."
msgstr "请按下面说明进行修复。"

msgid "Please follow the instructions on the SyncPage to activate it."
msgstr "请按同步页面的说明激活。"

msgid "Please follow these steps to fix it:"
msgstr "请按下面步骤修复："

msgid ""
"Please follow this link to get the system patch: {}. If already "
"installed, just ignore this prompt."
msgstr "请根据这个链接来获取系统补丁：{}。 如果已经安装，请忽略这个提示。"

msgid "Please replace the certificate files and relaunch the Sitebot"
msgstr "请更换证书文件并重启站点机器人"

msgid "Please select a file"
msgstr "选择一个文件"

msgid "Please select a file / folder"
msgstr "选择文件/文件夹"

msgid "Please select a folder"
msgstr "选择一个文件夹"

msgid "Please select a local path for syncfolder"
msgstr "请为同步区选择一个本地路径"

msgid "Please select a non-sync folder"
msgstr "选择一个非同步区文件夹"

msgid "Please select files"
msgstr "选择文件"

msgid "Please visit this link to download a new certificate"
msgstr "请访问这个链接来下载新的证书"

msgid "Please wait"
msgstr "请稍等"

msgid "Preparing"
msgstr "准备中"

msgid "Preparing..."
msgstr "正在准备……"

msgid "Preview 3D file"
msgstr "3D 文件预览"

msgid "Problem diagnosis"
msgstr "问题诊断"

msgid "Problem: {}"
msgstr "问题：{}"

msgid "Process duplicate"
msgstr "重名/重复文件处理"

msgid "Process subsequent file content duplicates automatically"
msgstr "自动处理此任务中的重复文件"

msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

msgid "Push"
msgstr "向上同步"

msgid "Push conflicts"
msgstr "向上同步冲突"

msgid "Querying file information"
msgstr "查询文件信息"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Reason"
msgstr "原因"

msgid "Recent file transfers"
msgstr "最近的文件上传下载信息"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Remote file does not exist"
msgstr "远端文件不存在"

msgid "Remote remove"
msgstr "删除线上"

msgid "Remote removed"
msgstr "线上删除冲突"

msgid "Remove"
msgstr "删除"

msgid "Remove file failed: "
msgstr "删除文件失败："

msgid "Remove folder failed: "
msgstr "删除目录失败："

msgid "Remove sync"
msgstr "不再同步"

msgid "Remove synchronization relationship"
msgstr "去除"

msgid "Remove this file?"
msgstr "删除这个文件吗？"

msgid "Rename and retry"
msgstr "改名重传"

msgid "Rename and retry uploading"
msgstr "改名重传"

msgid "Rename process"
msgstr "重名处理"

msgid "Renamed"
msgstr "已改名上传"

msgid "Reserve"
msgstr "保留"

msgid "Resolve conflict"
msgstr "冲突解决"

msgid "Restart explorer"
msgstr "重启资源管理器"

msgid "Retry"
msgstr "重试"

msgid "Reveal in folder"
msgstr "在文件夹中显示"

msgid "Running"
msgstr "正在运行"

msgid "Script task"
msgstr "脚本任务"

msgid ""
"Script task #{} failed, script name: {}, args: {}, kw: {}\n"
"traceback information:\n"
"{}"
msgstr ""
"脚本任务 (ID: {})失败，脚本名称 {}，参数：args: {}, kw: {}\n"
"traceback 信息：\n"
"{}"

msgid ""
"Script task #{} failed, traceback information:\n"
"{}"
msgstr ""
"脚本任务 (ID: {})失败，详细信息：\n"
"{}"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Select a file"
msgstr "选择一个文件"

msgid "Select all"
msgstr "全选"

msgid "Server-side path"
msgstr "工作平台路径"

msgid "Set default"
msgstr "设为默认"

msgid "Setting Save Successfully."
msgstr "设置成功"

msgid "Setup sync folder"
msgstr "建立同步区关联"

msgid "Shared editing"
msgstr "共享编辑"

msgid "Show sync menu item and status icon for files."
msgstr "在桌面显示文件同步菜单和状态图标"

msgid "Site"
msgstr "站点"

msgid "Site file"
msgstr "站点文件"

msgid "Site file and local file will be deleted, Are you sure?"
msgstr "站点文件和本地文件都将被删除，你确定吗？"

msgid "Site file is deleted and new version can not be uploaded."
msgstr "站点文件被删除，无法上传新版本。"

msgid "Site folder"
msgstr "站点文件夹"

msgid "Site name"
msgstr "站点"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Solution: "
msgstr "解决方法："

msgid ""
"Someone else modified this file during your editing, your file has been "
"saved as a branched version."
msgstr "在您编辑期间，有人修改了此文件，您的文件已被保存为分支版本"

msgid "Source file deleted"
msgstr "快捷方式源文件被删除"

msgid "Start"
msgstr "启动"

msgid "Start sync"
msgstr "启动同步"

msgid ""
"Start the command line as an administrator and run this command {}, try "
"to start the NULL service."
msgstr "以管理员身份运行命令行并运行 {}，尝试启动 NULL 服务。"

msgid "Start time"
msgstr "执行时间"

msgid "Started"
msgstr "启动时间"

msgid "Started at"
msgstr "开始时间"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgid "Stop folder sync"
msgstr "停止文件夹同步"

msgid "Stop sync"
msgstr "停止同步"

msgid "Subcommands"
msgstr "子命令"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Subsequent file duplicates will be automatically cancelled"
msgstr "后续文件发生重名时自动取消上传"

msgid "Subsequent file duplicates will be automatically overwritted"
msgstr "后续文件发生重名时自动覆盖上传"

msgid "Successful activation"
msgstr "激活成功"

msgid "Sync"
msgstr "双向"

msgid "Sync conflicts"
msgstr "同步冲突"

msgid "Sync finished"
msgstr "同步完成"

msgid "Sync folder"
msgstr "同步文件夹"

msgid ""
"Sync status icon and webfolders won't work properly until you restart "
"explorer."
msgstr "端口变化，需要重启资源管理器，同步状态图标和映射盘才能正常工作。"

msgid "Sync time"
msgstr "同步时间"

msgid "Sync: Local and site are synchronized with each other *"
msgstr "双向：本地和站点的文件更新相互同步 *"

msgid "Syncing"
msgstr "同步中"

msgid "Task"
msgstr "任务"

msgid "Task \"{}\" failed.You can view this task in \"Task\" page in Sitebot."
msgstr "{} 任务失败。您可以在站点机器人的「任务」页面中查看此任务。"

msgid "Task Error"
msgstr "任务出错"

msgid "Task ID not specified"
msgstr "任务 ID 未指定"

msgid "Task deleted"
msgstr "任务已删除"

msgid "Task detail"
msgstr "任务详情"

msgid "Task does not exist"
msgstr "任务不存在"

msgid "Task finished"
msgstr "任务完成"

msgid "Task paused"
msgstr "任务已暂停"

msgid "Task recovery"
msgstr "任务恢复"

msgid "Task running abnormaly"
msgstr "任务运行异常"

msgid "Task started"
msgstr "任务已开始"

msgid "Task started, {:d} items to download"
msgstr "任务开始, 共有 {:d} 项等待下载"

msgid "Task terminated"
msgstr "任务终止"

msgid "Tasks"
msgstr "任务"

msgid "Tasks recovered"
msgstr "任务已恢复运行"

msgid "The NULL service is abnormal."
msgstr "NULL 服务运行异常。"

msgid "The SyncPlugin is not activated."
msgstr "同步插件未激活。"

msgid "The assistant auto-upgrade was disabled"
msgstr "站点机器人自动升级被禁用"

msgid "The certificate has expired"
msgstr "证书已经过期"

msgid "The certificate is close to expiring date"
msgstr "证书临近过期"

msgid "The current version webfolder can only run on Windows"
msgstr "当前版本的映射盘只能在 Windows 上运行"

msgid "The folder sync task has been aborted: {}"
msgstr "文件夹同步任务已经中止：{}"

msgid "The folder will no longer be synchronized, Are you sure?"
msgstr "此文件夹将不能再进行文件同步，确认吗？"

msgid ""
"The length of local path is {} characters, which exceeds the path limit "
"of Windows."
msgstr "文件本地路径长度为 {} 个字符，超过了 Windows 的路径长度限制。"

msgid "The local file is deleted."
msgstr "本地文件被删除."

msgid "The local file(version {}) and site file both changed."
msgstr "本地文件(版本{})和站点文件都已被修改。"

msgid "The local has changed!"
msgstr "本地有修改！"

msgid ""
"The local synchronization directory has been deleted, synchronization "
"relationship will be released."
msgstr "本地同步目录被删除，同步关系将会被解除"

msgid "The path has not been synchronized."
msgstr "该路径未曾进行过同步。"

msgid "The site connection does not exist"
msgstr "该站点连接不存在"

msgid "The site file is deleted."
msgstr "站点文件被删除"

msgid "The site folder was removed"
msgstr "站点文件夹被删除"

msgid "The site has updated!"
msgstr "站点有更新！"

msgid "The source folder does not exists"
msgstr "原始文件夹不存在"

msgid "The syncfolder of webfolder {}"
msgstr "映射盘 {} 内置的同步文件夹"

msgid ""
"The upload task found {} duplicate names or duplicate files, please "
"handle them in the transfer progress page"
msgstr "上传任务发现有 {} 个文件重名或重复，请到传输页面处理"

msgid "There are {} files conflict"
msgstr "有{}个文件冲突"

msgid ""
"There files conflict occurred when synchronizing, please resolve these "
"conflicts"
msgstr "以下文件在同步时发生冲突，请依次解决冲突！"

msgid ""
"There have some excel files which on the editing mode, please exit the "
"current editing cell."
msgstr "有一些excel文件处于编辑模式，请退出当前编辑格。"

msgid "This current version WebFolder does not support this OS"
msgstr "当前版本的映射盘不支持此操作系统"

msgid "This feature is not supported in current version"
msgstr "当前版本不支持此功能"

msgid "This file has not been synchronized."
msgstr "该文件未曾进行过同步。"

msgid "This task is already running"
msgstr "此任务已经在运行"

msgid "This task is already running, please wait..."
msgstr "此任务已经在运行，请稍候……"

msgid "Total"
msgstr "文件总数"

msgid "Transform Progress"
msgstr "传输进度"

msgid "Troubleshooting"
msgstr "疑难解答"

msgid "Try reset ports on next assistant start."
msgstr "尝试在下次启动时重置回默认端口"

msgid "Try to reinstall Sitebot"
msgstr "请尝试重新安装站点机器人"

msgid "Unable to download target file"
msgstr "无法下载此文件"

msgid "Unable to edit your file {}"
msgstr "无法编辑文件{}"

msgid "Unable to open file"
msgstr "无法打开文件"

msgid ""
"Unable to start locked_edit worker.\n"
"Reason: {}"
msgstr ""
"无法启动加锁编辑。\n"
"原因：{}"

msgid ""
"Unable to view online.\n"
"Reason: {}"
msgstr ""
"无法在线查看。\n"
"原因：{}"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Unlock failed"
msgstr "解锁失败"

msgid "Unlock failed, retry."
msgstr "解锁失败，请重试"

msgid "Unmount"
msgstr "卸载"

msgid "Unsupported OS version"
msgstr "不支持的操作系统版本"

msgid "Unsupported operating system"
msgstr "不支持的操作系统"

msgid "Up"
msgstr "向上"

msgid "Up: Update the local file synchronization to the site"
msgstr "向上：将本地的文件更新同步到站点"

msgid "Update (Linux)"
msgstr "Linux 版本升级"

msgid "Update certificate"
msgstr "更新证书"

msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Upload again"
msgstr "重新上传"

msgid "Upload as new revision"
msgstr "覆盖上传"

msgid "Upload file failed: Permission denied"
msgstr "文件上传失败：没有权限"

msgid "Upload finished"
msgstr "上传成功"

msgid "Upload started"
msgstr "开始上传"

msgid "Username"
msgstr "用户"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View detail"
msgstr "查看详情"

msgid "View log"
msgstr "查看日志"

msgid "View new local deleted items"
msgstr "查看本地新删除项"

msgid "View online"
msgstr "在线查看"

msgid "View online version"
msgstr "查看线上版本"

msgid "View task"
msgstr "查看任务"

msgid "Viewer launched"
msgstr "查看器已打开"

msgid "Waiting"
msgstr "等待运行"

msgid "WaitingFinished"
msgstr "等待完成"

msgid "Web server log"
msgstr "服务日志"

msgid "Webfolder"
msgstr "映射盘"

msgid "Webfolder driver is not installed"
msgstr "映射盘驱动未安装"

msgid ""
"Webfolder is currently unavailable as the dependencies have not been "
"installed."
msgstr "检测到相关依赖还未安装，不能使用映射盘。"

msgid "Webfolder {} removed"
msgstr "映射盘 {} 已经卸载"

msgid "Windows does not support downloading files with long file names"
msgstr "Windows 不支持下载过长文件名的文件"

msgid "Worker {} removed"
msgstr "任务 {} 已经删除"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

msgid "You are already editing {}"
msgstr "您已经在编辑 {}"

msgid ""
"You are editing one or more files so Sitebot is unable to quit.\n"
"Please finish editing first before trying to quit."
msgstr ""
"你正在进行文件编辑，站点机器人不能退出。\n"
"请完成编辑后再尝试退出。"

msgid ""
"You can compare the different content of these file and merge it into "
"local file."
msgstr "你可以比较内容差异，合并到本地文件。"

msgid "You can now enable Sitebot messaging"
msgstr "您现在可以开启站点机器人消息提醒"

msgid "You can visit that site to enable notification"
msgstr "您可以访问该站点来开启消息提醒"

msgid "You cancelled uploading of this file. It was moved to {}"
msgstr "您取消了该文件的上传。文件已移入 {}"

msgid "You have no permission to download {}, skipped"
msgstr "没有权限下载 {}，已经略过"

msgid ""
"You have not selected a folder to download for a long time. Please try "
"again"
msgstr "由于您长时间没有选择下载到的文件路径，选择已失效，请重试"

msgid "You have not selected a folder. Please try again"
msgstr "您没有选择下载到本地的路径，请确认后重试"

msgid "You need to downgrade to an old version to use Sitebot on this site."
msgstr "您需要降级到旧版本才能在此站点上使用站点机器人"

msgid "You need to downgrade to use Sitebot on this site."
msgstr "您需要降级到旧版本才能在此站点上使用站点机器人"

msgid ""
"You need to have webfolder driver installed. Please run troubleshooting "
"from context menu of tray icon."
msgstr "您需要安装映射盘驱动。请从托盘图标右键菜单运行故障诊断程序。"

msgid ""
"You need to set above ports at personal menu > Sitebot at the the top "
"right corner in sites you use."
msgstr "您需要到站点右上角的个人下拉菜单 - 站点机器人子菜单中，设置为使用以上端口。"

msgid "You should manually turn on messaging on {}: {}"
msgstr "您需要再次手动开启 {} 站点的桌面消息提醒: {}"

msgid ""
"Your editor or operating system seems to be misconfigured, please "
"consider reinstalling the editor."
msgstr "您的编辑器或操作系统似乎配置错误，请考虑重新安装编辑器。"

msgid ""
"Your operating system is outdated, Windows 7 SP1 or newer is required to "
"use webfolder"
msgstr "您的操作系统太旧，至少需要 Windows 7 SP1 才能使用映射盘功能"

msgid "Your selected folder is not valid. Please try again"
msgstr "您选择了一个无效的文件夹，请确认后重试"

msgid "[Image] {}"
msgstr "[图片] {}"

msgid "[{}][Chat] {} said"
msgstr "[{}][聊天] {} 说"

msgid "[{}][Notify] {} {}"
msgstr "[{}][通知] {} {}"

msgid "auto"
msgstr "自动"

msgid "commented"
msgstr "评论"

msgid "conflict_backup"
msgstr "冲突备份"

msgid "content_duplicated_file_link_text"
msgstr "相同内容的文件"

msgid "context_duplicated_file_prefix"
msgstr "站点上存在"

msgid "context_duplicated_file_suffix"
msgstr "，您可以："

msgid "created"
msgstr "创建"

msgid "document"
msgstr "文档"

msgid "down"
msgstr "向下"

msgid "download"
msgstr "下载"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "edit programs"
msgstr "设置"

msgid "edited"
msgstr "编辑"

msgid "error"
msgstr "出错"

msgid "file edit application"
msgstr "文件编辑应用"

msgid "file extention is required"
msgstr "必须输入文件后缀"

msgid "file removal is disabled"
msgstr "禁止删除文件"

msgid "finished"
msgstr "完成"

msgid "fixed revision"
msgstr "定版"

msgid "folder removal is disabled"
msgstr "禁止删除目录"

msgid "free"
msgstr "空闲"

msgid "help.text.log_debug"
msgstr ""
"<p><strong>注意：这是一个高级功能，并可能影响站点机器人的运行速度。请仅在您遇到问题时，或技术支持/开发人员明确要求时才进行操作。</strong></p>"
"\n"
"<p>日志设置保存在<code>%%USERPROFILE%%\\edo_assistent</code>目录下的<code>logging.json</code>文件中。使用文本编辑器打开这个文件，在靠近文件末尾处找到所有的<code>\"handlers\":"
" []</code>改为<code>\"handlers\": [\"debug_file\"]</code></p>\n"
"<p>在修改完成后，您可以再次尝试执行可以重现问题的任务。此时任务日志中会包含更详细的调试内容。</p>\n"
"<p>调试日志获取完毕后，请将日志设置恢复到初始状态，以免影响您的正常使用。</p>"

msgid "help.title.log_debug"
msgstr "如何调整日志输出"

msgid "input file extention, eg: .mp3"
msgstr "输入文件后缀，比如: .mp3"

msgid "install the webfolder driver (Requires Administrator privilege)"
msgstr "安装映射盘驱动（需要管理员权限）"

msgid "manual"
msgstr "手动"

msgid "mentioned you in comment"
msgstr "在评论中提到您"

msgid "mentioned you in group"
msgstr "在群聊中提到您"

msgid "open windows fail"
msgstr "打开窗口失败"

msgid "open windows success"
msgstr "打开窗口成功"

msgid "p2pdownload"
msgstr "局域网加速下载"

msgid "pause sync success"
msgstr "暂停同步区成功"

msgid "paused"
msgstr "已暂停"

msgid "prepare"
msgstr "准备中"

msgid "published"
msgstr "发布"

msgid "reminded"
msgstr "催办"

msgid "requires privileged access"
msgstr "需要管理员权限"

msgid "resigned workflow"
msgstr "更改流程"

msgid "running"
msgstr "运行中"

msgid "search edit program"
msgstr "查找编辑应用"

msgid "set as default"
msgstr "设为编辑应用"

msgid "set edit program for different file type"
msgstr "设置使用何种应用来打开编辑不同类型的文件"

msgid "shared"
msgstr "分享"

msgid "signed workflow"
msgstr "触发流程"

msgid "sync"
msgstr "双向"

msgid "syncfolder error"
msgstr "同步区错误"

msgid "the syncfolder is exist"
msgstr "同步区已存在"

msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgid "up"
msgstr "向上"

msgid "updated revision"
msgstr "更新版本"

msgid "upload"
msgstr "上传"

msgid "version"
msgstr "版本"

msgid "view"
msgstr "查看"

msgid "{0} items ({1} ...)  uploaded"
msgstr "{1} 等 {0} 项已经成功上传"

msgid "{0} processed"
msgstr "{0} 已处理"

msgid "{1} uploaded"
msgstr "{1} 已经成功上传"

msgid "{:d} folder(s), {:d} file(s)"
msgstr "{:d}个文件夹, {:d}个文件"

msgid ""
"{}\n"
"  {} items"
msgstr ""

msgid ""
"{}\n"
"attachments: "
msgstr ""

msgid ""
"{}\n"
"related: {}"
msgstr ""

msgid "{} conflicts found during this pulling"
msgstr "在pull的过程中发现了{}个冲突"

msgid "{} has been blocked from running because it's not signed."
msgstr "{} 已被阻止运行，因为它不包含有效签名。"

msgid "{} is not exists! Stop editing"
msgstr "{} 不存在！编辑停止"

msgid "{} is not in a sync folder"
msgstr "{} 不是一个同步区"

msgid "{} running error and will retry soon"
msgstr "{}运行出错，稍后将重试"

msgid "{}. Local path is: {}"
msgstr "{}。本地路径是: {}"

msgid "{}attachments: "
msgstr "{}附件: "

msgid "{}related: {}"
msgstr "{}关联: {}"

#~ msgid "{0} is no longer trusted"
#~ msgstr "站点 {0} 不再被信任"

#~ msgid "{0} is now trusted"
#~ msgstr "您已信任站点 {0}"

#~ msgid ""
#~ msgstr ""

#~ msgid "Download PDF"
#~ msgstr "下载 PDF"

#~ msgid "Downloading"
#~ msgstr "下载中"

#~ msgid "Failed to acquire administrator privilege, "
#~ msgstr "请求管理员权限失败，"

#~ msgid "Failed to install sync plugin"
#~ msgstr "安装同步插件失败"

#~ msgid "Install sync plugin"
#~ msgstr "安装同步插件"

#~ msgid "Package validation fails, check your network situation"
#~ msgstr "安装包验证失败，请检查您的网络状况"

#~ msgid "Processing"
#~ msgstr "处理中"

#~ msgid "Start installing sync plugin"
#~ msgstr "开始安装同步插件"

#~ msgid "Sync plugin installed"
#~ msgstr "安装同步插件成功"

#~ msgid "Sync plugin is being installed (administrator privilege required)."
#~ msgstr "正在安装同步插件(需要管理员权限)。"

#~ msgid "Trying to install SyncPlugin to mount this webfolder"
#~ msgstr "正在安装同步助手，以使用映射盘功能"

#~ msgid "Upgrade sync assistant"
#~ msgstr "升级同步助手"

#~ msgid "Upgrade sync plugin"
#~ msgstr "升级同步插件"

#~ msgid "{} processed"
#~ msgstr "{} 已处理"

#~ msgid "Sitebot Configuration"
#~ msgstr "站点机器人设置"

#~ msgid "Settings"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Unlock failed, try to unlock again later."
#~ msgstr "解锁失败，稍后进行重试。"

#~ msgid "File selection"
#~ msgstr "文件选择"

#~ msgid "Folder selection"
#~ msgstr "文件夹选择"

#~ msgid "Note: there are sync folder(s) inside {}"
#~ msgstr "注意：在 {} 里有同步区"

#~ msgid "Note: {} is a sync folder or in a sync folder"
#~ msgstr "{} 不是一个同步区"

#~ msgid "I know"
#~ msgstr "我知道了"

#~ msgid "Cannot merge into PDF document, files might be corrupted or malformed"
#~ msgstr "抱歉，由于文件格式有问题，指定文件不支持合并成 PDF"

#~ msgid "Merge PDFs"
#~ msgstr "合并PDF"

#~ msgid "Merged PDF file {} was downloaded to {}"
#~ msgstr "合并的 PDF 文件 {} 已经下载到 {}"

#~ msgid "Task started, {:d} items to merge"
#~ msgstr "任务开始, 共有 {:d} 项等待合并"

#~ msgid "{:d} files not merged, see the task log for details"
#~ msgstr "{:d} 个文件没有合并，详情请查看日志"

#~ msgid "{} cannot be converted to PDF, thus is skipped"
#~ msgstr "{} 无法转换成 PDF，已略过此文件"

#~ msgid "No sync anymore"
#~ msgstr "不再同步"

#~ msgid "{0} abnormal files"
#~ msgstr "有{0}个异常文件"

#~ msgid "Download completed"
#~ msgstr "下载完成"

msgid "Online"
msgstr "在线"

#~ msgid "Upload completed"
#~ msgstr "上传完成"

#~ msgid "{site_name}{username}: {count:d} unread"
#~ msgstr "{site_name}{username}: {count:d} 未读"

#~ msgid "Remove file failed: site disable remove files"
#~ msgstr "删除文件失败：站点禁止了删除文件"

#~ msgid "Remove folder failed: site disable remove folders"
#~ msgstr "删除目录失败：站点禁止了删除目录"

#~ msgid "site disable remove files"
#~ msgstr "站点禁止了删除文件"

#~ msgid "site disable remove folders"
#~ msgstr "站点禁止了删除目录"

#~ msgid "Default ports occupied"
#~ msgstr "站点机器人默认端口被占用"

#~ msgid "Authentication failed"
#~ msgstr "身份验证失败"

#~ msgid "Cert illegal or expired"
#~ msgstr "证书非法或已失效"

#~ msgid "File Not Found"
#~ msgstr "文件未找到"

#~ msgid "Have you finished editing? (Sitebot)"
#~ msgstr "已经退出编辑了吗？（站点机器人）"

#~ msgid "I've finished editing"
#~ msgstr "已经退出编辑"

#~ msgid "LAN P2P download"
#~ msgstr "局域网加速下载"

#~ msgid "Missing uid or chunk_list"
#~ msgstr "缺少 uid 或 chunk_list"

#~ msgid "Missing uid or chunk_num"
#~ msgstr "缺少 uid 或 chunk_num"

#~ msgid "New revision of file {} failed to upload due to quota exceeding"
#~ msgstr "因服务器容量超限，文件 {} 的新版本未能上传成功"

#~ msgid "No program could edit {} file"
#~ msgstr "没有能用于编辑 {} 的程序"

#~ msgid "No program could open {} file"
#~ msgstr "没有程序可用于打开 {}"

#~ msgid "Ok"
#~ msgstr "好"

